民建聯何俊賢：港府應配合中央反制美國

民建聯立法會議員何俊賢指出，美國公然干預其他地區的內部事務，所作所為已嚴重違反國際公約，中央提出反制措施是可以理解及明白，而香港特區為國家的一部分，在維護國家主權領土完整的大前提下，特區政府有責任及必須做出配合，至於細節應作詳細研究。

啱呀
俾我唔忍

鄉下佬耕番田

反制人都要有本錢先

人地內政關你個傻閪撚事咩

點反制 趕走迪士尼定點？

制裁所有美國公司
同所有用美金結算公司

商界支持佢地= 拎石頭扔自己腳？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

咪係
佢仲離譜過光頭警長屌肥仔張
識佢老鼠咩
國際關係又幾時輪到你加把口埋黎

Mr Yue, I find one more

何傻賢

脫勾

睇你表演

用緊急法收返領事館塊地先

係就快撚啲做嘢啦
係到9up

屌 搵畜龍攻入大使館 俾我就唔忍喇

正苦帶頭拒絕用美金結算囉

大細摩高盛趕走晒先啦 俾我唔忍

快d係立法會做實事動議啦

連你老闆都只敢抵制NGO 我想問香港可以點反制

快d制裁apple喇

我地香港願與大陸同生共死，香港已經準備好同大陸交同一樣既關稅，放馬過黎

2000精兵包圍美領播友誼之光叫佢投降

再開咪串班鬼佬食麵包我就收工食袋底撈

話比班鬼佬知民意逆轉左架啦

禁講美文

等美帝直接取消香港關係法

又係何傻賢

禁止官員用iphone等美帝產品

講得好呀，漁農界讀得書多係唔同d

禁止電視台播美劇，有犯即時釘牌。

你話立法會成班佢哩個程度嘅戇鳩，點樣做嘢呀……

耕田何返中國種野同捉魚啦，立法會唔適合你呀

香港憑咩呢講問？

裝修apple store 先啦

保皇黨是否弱智？

條友想用崑崙銀行？

支持，即刻去拘捕美國領事，告佢哋煽惑他人煽惑暴動啦。

加佢關稅啦，係我就唔忍啦！

一齊抵制囉...做緊啦。
佢哋邊間出個聲幫香港人？

好撚似如花

就係接收美國果兩隻熊貓

趕走啲美資啦

燒外國護照 唔要做外國人

97後唔再叫港府㗎喇，叫特府

射幾粒tg入美領先啦

佢驚制裁名單無自己份

大力啲噃 美國係唔會驚嫁

佢係咪低能架？

係咪想做第七個??

反人權派又出嚟柒

制裁list又多件

養豬界明日新星果然思維新穎，你想自殺唔通唔成全你咩

支持！立刻做！唔做正仆街！

出手啦
等咩

支持，即刻做

火燒美領

我同意！

嘩 正呀

支持你呀何狗

唉 鄰國人冇得嚟睇迪士尼啦

巴打好提議

葉劉：

快啦
我幾驚你唔係用火水救火

取消關係法

傻腎快撚啲出征啦得把死人口

直接射TG入美國領事館啦
下令香港進入戰爭狀態
命令美國公民24小時內離開香港
宣布美金係香港係非法敵國貨幣

屌佢老未 就係佢 所以屏山北差一票

OK，加埋你個名落去

又多個龜頭

垃圾會個d全部都要落架啦

咪係 派香港警察出去啦

呢鑊我又認同佢喎，快d

漁農界起義

原來係漁農界功能界別議員，養魚你就叻，學人講政治。

係咪想香港變返魚港

like what?

同意, 立即驅逐所有美資公司出香港

上海有個堆滿垃圾既迪士尼

在維護國家主權領土完整的大前提下
武統台灣未

支持唔比美國公司進入香港營商

脫離獨立關稅制裁美國

比我就拉晒d美國人先
女嘅姦男嘅殺

啱呀，港幣脱勾啦笨柒。小熊維尼無撚用。

帶頭取消曬民賤聯同佢地d親人ge美國藉先啦

支持民建聯撥亂反正

反，奉陪到底！

@solomanyue

你取撚消晒所有 VISA Master 同 AE 先講啦懵撚。

唔制正仆街

掉撚哂你地用緊嘅iPhone 先啦

屌，點忍？俾佢地隻軍艦入嚟，之後再放速龍啦！

打算射3000個tg入美領？

港府應配合美國列出制裁名單

啱呀 最好鎖國鎖港

I urge him to take action and be placed in the sanction list

係咪見第一張名單無自己份
覺得自己唔夠愛國想博上名單之後去大灣區做政協?

Found one

屌打尻美國佬啦咁黑人憎

香港政府都要亮劍了

Support
以香港政府外交智慧一定會搞出事

無啦無啦，美國資產

呢個好啊

去美領拉美國佬出黎一字排開跪低，再請鄧處長出黎，用榮譽警棍一個一個扑頭虐殺 行支走肉 walking dead

香港人唔會去送死
班大陸狗傻撚哂啦
普京都無理美國佬
強國以為自己好強
戰機都無得d核武
徳國以前都好強架
今日人地幾有文化
中國只搞軍閥統治
從無認錯再改進過

係囉 仲唔攻入美領到搶人

班popo撚識講英文咩

放棄英美國籍先 唔係講咩抵制都係9up

強烈要求禁止入口美國所有產品！

CNN Special News: Hong Kong Police Force Special Tactics Squad attacked the White House with rubber bullets and tear gas, killing all the officers and first-responding Navy SEALs with the highly toxic PRC-made tear gas. There are now a live video feed showing that President Donald Trump is being beated and tortured by the Special Tactics Squad members who threats him to immediately withdraw the Hong Kong Human Rights and Democracy Act and declare surrender in the Trade War by signing PRC's ridiculous trade deal.

As an immediate response to the terrorist attack, United States and Russia jointed force to launch an immediate strike in the PRC, killing all one hundred millions of Communist Party members and government officials, as well as the whole PRC armed force populating ten millions of soliders. Emperor Xi decided to self-dentonate all nuclear missles and bombs for an attempt to wipe out all of his people, as a last resort action. Fortunately he was shot with a magic round by US Area 51 special force and turned into a Winnie the Pooh before he can confirm the launch.

His death allows an end of the ridiculous story of how the accidental pregnancy of a Hong Kong girl leads to a nearly World War III situation, which wiped out 10% of the Chinese population.

Pentagon sources confirms that the US Air Force made a decision to flatten White House with bombs after President Trump was beaten to death by Special Tactics Squad members accidentally which they decided to throw his body off from the roof of White House pretending he suicided. All Special Tactics Squad members are killed in the strike.

正當2000精銳警甴重重包圍美領，突然美領內發出大型機械運作嘅聲音，大家向上一睇！ 仆街...
原來係兩架載有海豹特擊隊嘅黑鷹直升機正慢慢升起.. 伏伏伏.....伏伏..

抵制美貨！驅逐iPhone 收回迪士尼土地！

佢真係唔識架喎.jpg

快啲做

佢真係唔識㗎喎。
咁一齊攬炒囉

快啦

佢好似漁農界，成件事突然變得好合理

驅逐咋？起碼拘捕加毒打一餐先啦

大波驊：我唔玩啦

莊閒都唔識分

高汁，良心，我最愛之一

sur....surrender now
you eat bread m....me eat se...seabed rolex
I told you people will is changed

支持

即刻執左迪士尼先啦

第一間抵制starbucks!!!!!!!!

做到咩

沙盤推演下義和團式港共政府：
將在港十萬美國人驅逐
好似嗰個記者印傭咁先送去青山灣囚禁
交低錢就可以押上飛機走
其餘派紅磡指揮官清理門戶機槍掃射

支持港共正苦採取更嚴厲抵制措施，立法將美元貨幣為非法，凡藏有及使用最高刑罰為十年監禁，港苦亦燒毀在港所有美元鈔票，並將所有持美國護照人士驅逐出境，而華裔人士持有美國護照將定性為反中亂港份子，除自願交出及燒毀可免其責，否則最高刑罰同樣監禁十年

來吧

快

wtf

佢唔出聲真係唔記得左有啲個人存在

想申請被美國第一批制裁人物
不過......無人識你呀！

Got it. Do the exact opposite

趕哂d美資走啦 快d

趕走迪士尼啦，人地係蝕住咁賺錢，最後立稅人埋單

支持一個中國，一齊抵制美國

鄉下佬

反制

漁農界功能界別議員

共匪收編既人永遠都咁低質

quick

趕走埋蘋果同google 全面引入屌米同百度 最好set埋防火牆 反制美國

反制即係自行退出特別關稅區？

ok gogogo

夾份一齊攬炒

係就好喇

屌
直接派兵派黑警攻打美國啦
黑警唔係好惡好勁嘅咩
係我就唔忍啦

快手趕走曬啲外資啦

何俊賢於屯門區長大，小學就讀於順德聯誼總會胡少渠紀念小學，中學就讀於南屯門官立中學，其後到英國留學，於伯明罕大學修讀通訊及電腦系統工程。

佢真係唔識架禾

三萬甴曱未入到去領事館都已經被入面d美軍打死曬

屌，唔好細節啦，
民建聯日日去圍屌美領啦

支持 快啲做

難得支持民建聯
gogogo

快d，講左就要做

民建聯快牽頭反制美國

踢晒啲美國公司走快啲

智將

Solomon Yue: Please use NCM Yue!

其實係咪所有高佬都係低智商

重忍！？打啦

支持呀

又啱喎，仲唔快D

人如其名 何傻賢

係我就出兵打鳩美國啦,
P.S 香港有駐軍

講完唔反制嘅話死全家

真呀

射tg入apple

淨係叫佢哋放棄iPhone都難過乜咁

又係你條賤種
番去幫你老豆老母執骨啦傻閪生滋狗

真正奴才

係我就唔忍喇，直接叫美國取消獨立關稅區地位嚟幫中共

首先驅逐所有在港美國人，再撤銷美資公司商業牌照

just do it!!!

以後唔畀上 mavel 電影

即刻取消你同屋企人所有外國藉, 反制歐美霸權

已經配合咗，暫緩美國軍艦訪港。

其實想知中國點樣限制人入境香港？入境處又唔係佢控制

全民禁用apple

點會有咁既傻仔

仲插隻腳埋去，一票不投民建聯係岩

驅逐大細摩美銀高盛囉
罷用apple, 唔好飲可樂囉

何生你緊係想做best friend啦

名單又多個傻閪。

係咪呀？
好心你民建聯唔識野就出少句聲啦

係就快，最好係街見到鬼佬見一個打一個，咁先叫威

派3萬green object坐洗頭艇攻打美國

好啊

制裁list 加多個

瘋了 瘋了 都已經瘋了

真
點忍啊屌
比人踩到上心口

拉佢坐監啦
罪名係逾期逗留 終生監禁

係就快，唔好忍喇

咁都忍得 屎都食得

其實佢哋係真心覺得所謂反制真係work定純粹為咗奶中共屎眼

大陸都係返制NGO喳，你又跟呀？

你個名有個傻字睇嚟唔係浪得虛名

啱，即刻派速聾，製暴警賊同摺被軍攻打各國

啊傻腎

可能長龍營運費仲高過迪士尼

支持斷交

快啦，我都想學下嘢

取消獨立關稅同聯繫匯率

唔買美國菜咪得囉

呢件傻腎可以代表『愚弄界』做立法會議員，可想而知呢個功能界別係幾甘低B

之前又話捉晒所有在港美國人

直接派速龍攻入領事館捉人

帶頭啦
民建聯

唔比港資金流出去美國